百變小櫻clear card 漫畫第43話

無限loop, 一高潮就時間魔法，跟住日常

Loop到冇心機再追